借錢唔還仆街死

屌借人錢識唔識自動波還錢呀
借個陣又喊曬口話山窮水盡又點點點
之後出糧個陣又冇左回事
問佢又話未有
又唔屌得佢 嬲9唔還仲死

比錢人永遠係輸家
唔比錢又唔夠兄弟
叫佢還又趕盡殺絕
比埋份糧你好唔好

借錢俾人=撥出去既水(收唔番)

係兄弟就咪撚問我借啦仆街

要借錢既人
已經要諗下仲應唔應該當佢朋友

借錢唔準時還既人
你仲當佢朋友係你戇鳩

你一定未聽過
[借到錢係我本事，點解要還比你]

真係要幫佢含撚先還